去年和你shop襲警案 有人匿名向警方提供影片終致被告罪成 判監5星期

#西九龍裁判法院第九庭
#鍾明新裁判官
#判刑 #襲警
#1110旺角

速報：監禁5星期

案情:去年 11 月 10 日，有人號召全港「八區開花」及「和你shop」，一名警長疑在旺角遭不知名人士從後推撞，事後有「熱心市民」匿名提供影片，警方於是展開追蹤並拘捕一名 44 歲地盤工人，控以一項襲警罪。

仆街撚屌

藍屍無誤

一定要頒加許狀俾佢

所以當時私了d藍屍狗其實冇問題

匿名？破大案喎
唔表揚下？
唔需要嘉許？

真
例如叔一燒

會唔會係狗影嘅片唔做得呈堂證據
就扮係匿名提供

7警案又講唔可以匿名？

狗影嘅片點會唔呈得堂

邊個攞部手機出嚟就即刻打鳩佢

大愛撚：唔好私了人

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

但有時打官司證明清白都要靠片段
睇情況啦
而家啲popo成日作假證供

狗影的片可以呈堂
就算係國安本身都有正式身份,例如掛係中信,中銀名下出糧
'

最有可能係附近住的藍絲狗, 帝制派班賤種議助

國安扮熱心市民

啱，愛支愛共值得我哋學習，番學同佢哋仔女講下佢老竇老母幾威水

多啲留意被捕組請求果啲,果啲求得如果又提供到係還到清白

好耐冇聽過對家提叔一燒，已成condom

仲有-o-o 呢

沖咗落廁所

條片正路唔上得庭
咁都可以環境證供判刑

個官中意點就點啦

私了律師果班最後點
冇plan不如收手啦
唔係個個都似叔一燒咁好彩

匿名影片只可視為傳聞證供炸WOW

推

佢之前已經還押左十四日，幾日後應該可以出返嚟

點解要匿名唔想攞好市民獎？

同埋啲片問律師名
直接俾律師／612
俾之前查清楚律師乜水

唔好亂咁俾片人，對方可能係狗

平時啲人俾片就唔撚用

藍屍狗

叔一燒事件真係
又夠阻嚇性 人又包得好

佢出左境啦我估

人無事就得
不過真係帶出左做野要包好
如果唔係未上機就衰左

可能係舖頭CCTV

支那國安拍完又唔上得庭，怕被人知越境犯法，就玩匿名

我個藍屎老豆都唔敢亂講野

點解d刑期咁奇怪，呢單襲警理應好嚴重但5星期，之前有d我覺得無咩野既又幾個月

不嬲講左藍屍狗欺善怕惡

一係就打到佢驚
一係就打贏場仗 到時佢地自動投誠
個d咩「說服藍屍」既傻仔十居其九都係智障

咁呢d推撞呢
記得831 有條片有個女仔被一嘢推落地
仲有TKO 個街坊被防暴從後扑頭呢？
拉咗未？

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

班on9話黃藍是政見

可以係臥底狗影既，而同時隻臥底狗比人影到有做犯法野

走左d

上水被磚頭掟死，拍片個清潔工都冇提啦

匿名片都得，咁AI整段片然後匿名話淋奠綁架雞姦香港市民都得啦，痴線

屌你老母仆街狗官

Push

死全家

屌你老母仆街藍絲
見一隻真係要打一隻

咁撚多條片影到警暴
藍絲：睇唔到
監警：唔關我事

--0-0會阻住你

社會垃圾唔值錢

黄藍係政見冇問題，問題係班仆街藍屍影相係外國俾人打撚死左啦

死老坑，唔死咪又係嘥米飯

我地要勤力啲篤藍絲灰

你都有老坑既一日 積下口德 ching

儲左口德分，係咪可以換禮物？

幾十歲人都唔化做藍絲，早啲投胎好過啦

參考上訴庭判辭及案情，以6周為量刑起點，考慮到被告初犯、被告及母親的身情況等，判被告入獄5周。

代表被告的大律師當時求情透露，被告於1996年從內地來港，原為會計畢業生，惟因資歷在港不獲確認，轉職於地盤工作，現與罹患第三期肺癌的母親相依為命，需照顧病母，直言若判處監禁，對母親而言必然苦上加苦。 辯方又透露，被告多年前確診患有抑鬱症，長期對生活不滿，惟被告過往一直奉公守法，犯案時亦沒有戴口罩，形容被告只是一時衝動下犯案，希望法庭輕判。